(點樣先係好既論述)尋日經過旺角，有班後生仔係度講/解釋緊佢地的立場，我聽左一陣，心諗仆街了

因為，佢地的說辭全部out曬，焦點錯曬
佢地尋日仲講緊，佢地有無收錢
願意付上自己的將來為社會公義，乜乜柒柒
老實講，呢啲都已經係廢話黎
因為，依家和理非唔係想聽依樣

任何運動的論述，都好重要
單單話自己會責任、肯坐監，唔係論述
你係投資者，你會投資一個人賺唔到錢但話「我會努力工作」既老實人，定一個同你講個項目可以賺到幾個億既人？
衣家要講的係：破壞死物、狙擊地鐵、堵塞公共交通的合理性
依個先係和理非而家關心既事，亦係依個文宣既核心問題
論述唔到？即係唔合理囉

今次活動，其實唔需要令到藍絲轉立場(橫掂無藍絲都已經有200萬人上街，政府唔可以無視)
但得唔到和理非的支持，最終必失敗。

落街食野先，具體例子返黎再講

由黨鐵封站幫班狗運兵嗰下開始佢哋已經係軍事設施

文宣已經解釋左好多行動因由
圖片又吸引
其實做得唔錯
可參考